勇武前線創辦人畀人要脅公開個人資料

自從將騎劫事件還原並公諸於世之後，本來屬於我地&#22021;專頁成為騎劫者龐大&#22021;輿論機器，用無稽之談之聲明，去抹黑我地。無奈&#22021;係，我地始終一直處於弱勢，後備專頁所得&#22021;迴響亦唔夠騎劫者大。我&#21707;&#21946;Facebook，&#21946;節目公開張善健篤灰等佢地所做&#22021;惡行。現時換來&#22021;係，騎劫者欲重施故技，要脅公開我地兩個個人資料。&#21946;我地仲有勇氣去出呢篇文時，兩位創辦人個人資料隨時滿天飛，希望大家能夠幫一個忙，將我地一直以來所面對&#22021;事分享開去，令大家知道而家已被騎劫&#22021;專頁係幾咁危險，更多人知道佢地&#22021;惡行。

已經有人&#25598;到要脅爆人資料條友電話係63116411

勇武前線創辦人畀人要脅公開個人資料

自從將騎劫事件還原並公諸於世之後，本來屬於我地嘅專頁成為騎劫者龐大嘅輿論機器，用無稽之談之聲明，去抹黑我地。無奈嘅係，我地始終一直處於弱勢，後備專頁所得嘅迴響亦唔夠騎劫者大。我哋喺Facebook，喺節目公開張善健篤灰等佢地所做嘅惡行。現時換來嘅係，騎劫者欲重施故技，要脅公開我地兩個個人資料。喺我地仲有勇氣去出呢篇文時，兩位創辦人個人資料隨時滿天飛，希望大家能夠幫一個忙，將我地一直以來所面對嘅事分享開去，令大家知道而家已被騎劫嘅專頁係幾咁危險，更多人知道佢地嘅惡行。

已經有人揾到要脅爆人資料條友電話係63116411
[/quote]

點樣可以幫到巴打

推到上熱門

咁要玩下10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

有冇前文後理? 想了解下咩事.

10

應該係紅底人士要做野... 唉我地又可以點

幫手推一推

留名

前排上膠登見到個創辦人開post講佢個組織俾人騎劫左。不過感覺呢班人都冇乜目標，人地問佢個組織做乜佢又答唔到
我心諗呢啲咁嘅組織wfc